Title: Minuartia uniflora (Walter) Mattf.
Description: Praesent id massa id nisl venenatis lacinia. Aenean sit amet justo. Morbi ut odio.
Image: https://source.unsplash.com/random/?nude
Date: 1/2/2021
Keywords: post
Category: Domainer
Author: Quinu
Tags: cms
Published: true
Background: #c28508
Color: #6121d8
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Atqui eorum nihil est eius generis, ut sit in fine atque extrerno bonorum. Dat enim intervalla et relaxat. At enim, qua in vita est aliquid mali, ea beata esse non potest. Duo Reges: constructio interrete. Ubi ut eam caperet aut quando? 


	An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod.
	Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem.
	Mihi enim erit isdem istis fortasse iam utendum.
	Praeclarae mortes sunt imperatoriae;



Itaque eos id agere, ut a se dolores, morbos, debilitates repellant. Quid enim possumus hoc agere divinius? Ergo ita: non posse honeste vivi, nisi honeste vivatur? 

Proclivi currit oratio. An hoc usque quaque, aliter in vita? Idcirco enim non desideraret, quia, quod dolore caret, id in voluptate est. Suo genere perveniant ad extremum; Ut placet, inquit, etsi enim illud erat aptius, aequum cuique concedere. Et quidem iure fortasse, sed tamen non gravissimum est testimonium multitudinis. 

Ratio enim nostra consentit, pugnat oratio. Si autem id non concedatur, non continuo vita beata tollitur. Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus; 


	Proclivi currit oratio.
	Facit enim ille duo seiuncta ultima bonorum, quae ut essent vera, coniungi debuerunt;
	Proclivi currit oratio.
	Si longus, levis dictata sunt.
	Efficiens dici potest.
	Legimus tamen Diogenem, Antipatrum, Mnesarchum, Panaetium, multos alios in primisque familiarem nostrum Posidonium.



Sed eum qui audiebant, quoad poterant, defendebant sententiam suam. Varietates autem iniurasque fortunae facile veteres philosophorum praeceptis instituta vita superabat. Quod cum dixissent, ille contra. Primum Theophrasti, Strato, physicum se voluit; De quibus etsi a Chrysippo maxime est elaboratum, tamen a Zenone minus multo quam ab antiquis; Cuius similitudine perspecta in formarum specie ac dignitate transitum est ad honestatem dictorum atque factorum. Quis hoc dicit? 


Quid enim necesse est, tamquam meretricem in matronarum
coetum, sic voluptatem in virtutum concilium adducere?

Cum ageremus, inquit, vitae beatum et eundem supremum diem,
scribebamus haec.




	Modo etiam paulum ad dexteram de via declinavi, ut ad Pericli sepulcrum accederem.
	Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet, disseramus.
	Nec vero intermittunt aut admirationem earum rerum, quae sunt ab antiquis repertae, aut investigationem novarum.
	Quid Zeno?




	Non enim, si malum est dolor, carere eo malo satis est ad bene vivendum.



Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres. Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere. An est aliquid, quod te sua sponte delectet? Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? 

Nondum autem explanatum satis, erat, quid maxime natura vellet. Sed ego in hoc resisto; Quia dolori non voluptas contraria est, sed doloris privatio. At ille non pertimuit saneque fidenter: Istis quidem ipsis verbis, inquit; Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. 

Nulla erit controversia. Itaque his sapiens semper vacabit. Quamquam in hac divisione rem ipsam prorsus probo, elegantiam desidero. Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur. Quam nemo umquam voluptatem appellavit, appellat; Nam, ut sint illa vendibiliora, haec uberiora certe sunt. Quid enim possumus hoc agere divinius? 


	Poterat autem inpune;
	Non semper, inquam;
	Quae sequuntur igitur?
	Deinde qui fit, ut ego nesciam, sciant omnes, quicumque Epicurei esse voluerunt?
	Praeclare hoc quidem.
	Atque etiam valítudinem, vires, vacuitatem doloris non propter utilitatem solum, sed etiam ipsas propter se expetemus.
	Pollicetur certe.
	Septem autem illi non suo, sed populorum suffragio omnium nominati sunt.
	Optime, inquam.
	Theophrasti igitur, inquit, tibi liber ille placet de beata vita?




	Color egregius, integra valitudo, summa gratia, vita denique conferta voluptatum omnium varietate.
	Tria genera cupiditatum, naturales et necessariae, naturales et non necessariae, nec naturales nec necessariae.




	Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia.
	Facit igitur Lucius noster prudenter, qui audire de summo bono potissimum velit;
	Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus.
	Sed ea mala virtuti magnitudine obruebantur.



Sapientem locupletat ipsa natura, cuius divitias Epicurus parabiles esse docuit. Sed eum qui audiebant, quoad poterant, defendebant sententiam suam. Atque ab isto capite fluere necesse est omnem rationem bonorum et malorum. Quid ei reliquisti, nisi te, quoquo modo loqueretur, intellegere, quid diceret? Hoc loco discipulos quaerere videtur, ut, qui asoti esse velint, philosophi ante fiant. Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio. Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? An me, inquam, nisi te audire vellem, censes haec dicturum fuisse? 


	Multosque etiam dolores curationis causa perferant, ut, si ipse usus membrorum non modo non maior, verum etiam minor futurus sit, eorum tamen species ad naturam revertatur?




Itaque earum rerum hic tenetur a sapiente delectus, ut aut
reiciendis voluptatibus maiores alias consequatur aut
perferendis doloribus asperiores repellat.

Sic vester sapiens magno aliquo emolumento commotus cicuta,
si opus erit, dimicabit.



Eam stabilem appellas. Si enim, ut mihi quidem videtur, non explet bona naturae voluptas, iure praetermissa est; Illud mihi a te nimium festinanter dictum videtur, sapientis omnis esse semper beatos; Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio? 


